[人間美極] 呢度有冇肥婆愛好者？

好想埋個頭入佢地大脾同肚腩度

我 自戀狂

好想聞下係咪真係有"肥婆臭"

Test

你呢d唔係肥婆，只係一舊有生命嘅肉

識食

新forum冇人鐘意肥婆？

士多啤梨豚

完來咁多人鐘意我哩type

出現了

Agger

要重申，肥得黎樣衰個d跟本冇資格叫自己肥婆，佢地只係一舊有生命嘅肉
例子：catgirl，欣宜

叫我呀？

bb

士多啤梨味但唔樣衰呢

講還講.....

屌我啲腦魔

肥美X母性

個腩正到，一定要定時餵肉佢食

Catgirl原來已經咁出名

洋鬼子示範

大大個籮柚坐落嚟，諗起都疏肝！

多水 啪啪聲

一定要靚同埋面全部大，唔可只大係肚。我硬到可以屌佢哋個閪窿。

巴打有冇多支美極

Cheers

個個巴打都鐘意屌骨？

送你幾件 慢慢奶

件肥熟女熟味夠，好肉，
坐上嚟搖，美極西汁燴巨龍，諗起都硬

真心覺得，其實欣宜應該幾好砌。

陽光氣息，大波，皮膚幾滑

西口西面咁
一邊騎住你喪搖，一邊星你兩巴，再屌鳩你：「唔准你咁快射呀，上次你4個字就出野，我邊夠喉呀？我未叫你射你咪撚射呀！」

右邊幅圖，肥婆扑野最佳姿勢！
肥美肉脾晾喺我膊頭，我下插打樁機咁，一下大大力穿透佢塊濕立立、漲卜卜嘅黑皮肥西，d「噗滋噗滋」嘅水聲，加上同佢恥骨上肥厚脂肪碰撞下嘅「啪啪聲」，簡直係最完美嘅催情交響樂！

如果佢隻腳板無洗仲正，
腳味+肥婆獨有嘅汗味mix埋，我再一口吮佢腳指、舔佢腳趾罅，諗起都壯陽呀！

衰樣衰同份人小氣
屌不得 屌不得

不過body ok

佢唔算樣衰呀？
至少笑起上嚟幾陽光呀

靚肥妹同妹 原來咁多志同道合既清，真係估唔到
諗起瑤希個淫樣真係

話遙希肥嗰d，都係吮排骨大的

肥婆係人間嘅瑰寶

巴打，咩名？正呀喂

白石茉莉奈都唔識

留個名

杏美月

識貨
樣靚肥婆無得輸！